[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1381)

唔小心中1001
正羊

slow

cccccc

Slow

10分鐘都冇1c

慢撚到

SLOW

Cccccccccccccccccccc

jump

屌c呀

快d刷啦屌

屌你老母比多角啦

慢 睇巴西出局

c未

fucking slow
btw c呢

又冇12碼 我屌你老母

10.5
11.5
14.5
jump

比多1c呀

巴西晉有5倍

10.5b

3.5大啦

半8全10

立即完場

c呀垃圾巴西

10.5b 都要針

屌

死全家喇個球證

錯icon

巴西下半場做過d乜黎

求比多c

冇啦啦冰角 屌

屌仲以為和到買左+1

好彩冇買角，又一場閪波

入波+刷c laaa

角大黨慘敗

半8全10 屌

巴西仔返巴西啦，唔想再見到尼馬條撚樣好耐

巴西落後唔刷c抵出局啦

通殺開場前啲角大
真係比俊俊燈中屌佢老母

上半場都唔撚知

原來belgium有亨利教

疤閪

黑撚到咁 直接判巴西輸啦洗撚踢咩

NOGOAL GEL

Cccccc

9.5b

刷c未

11C

我睇果條LINK仲要有DELAY

西撚到 冇角點入波呀

盤有2.11

11c

望到個賽前角都覺伏伏地 冇諗過伏到咁 10.5b 1.95

垃圾巴閪 落後都唔刷c

11 俾多cccc

11.5s係唔係可以係ifc落番黎

Woohoooo 11c

世假掂不得。。。

-2c jump

完

連3c

佢今日反底
準到

感動 絕地大c

10.5b 勝利

好波11c

9.5係開場後

補幾min唔敢睇

比多隻

搞掂屌你嚇死

是但一隊整多粒

好彩11c

比多c

屌 叫c叫到心跳加速

俾多兩個

行番屋企啦

13.5s點輸

屌完即刻有

俾埋

11c救番好多人 包括我

刷多啲啦dllm

比利時點輸?

比多1隻角ok?

係喎
醒唔起
冇野了

Same

12C

12c!!!!!!

巴西比多球呀

尼馬差d

12C -2C

12c

10.5b 點估到93分鐘先gel得頭

巴閪送角.

屌你老母嘈撚完未啊

12c?

10.5B gel

角大黨正式進場

14c plz

-3c

早d比角啦 嚇撚死咩

11.5s jump

都係要跳番落去

俾多角

瘋狂刷角

屌佢
頂實！

14c pls

咁樣爆11.5

FT 1-2 12C

上番去啦

頂埋個no goal

開到10.5就算

練心練到

有15c 一世屁馬迷

俾多兩個我

早知入11.5b

上翻去啦

好撚sad

12.5s嚇死

比利時個龍食左藥

MSN 齊登機

11.5B 岩岩冇補到

入多球啦巴西大哥

差注14.5

11.5b終於

爆埋11.5s 角細黨收皮未 屌你老母

咁都有12c
比我執翻20蚊

11.5b之前有 @2.9

針了
屌你老母黑鳩哂我D 12碼

Jumped

3注重曬

11.5咁危係人都唔補LA 直接戒賭世界盃好過LA 聽日咁多日假星期日十埸美假

多謝kdb!

唔撚刷c抵撚你輸

大波大角 正氣

10.5 cashed

邊有早知架

咁都要爆我11.5s

中賽前角膽 巴閪

貪心買左567
要蝕

屌好彩 補多幾注11.5B
13.5C 4.25倍咁就冇左

12c 好彩 嚇死

5k 買左11.5b 好彩岩岩好 嚇撚死

輸撚左古天奴晒撚左幾多次機會

埋尾隻角真係嚇餐死...

垃圾抵啦唔刷角

我記得有人話14.5b派錢咁派

11.5b 剛剛好

最後幾角?

2:2 6倍
13.5 4.25倍
14.5 3倍

1-2 12c ft

差gum個制咋

豬晒了

下盤 13.5s 爽

12.5 13.5 14.5 多多都有果D 應該要去IFC針
不嬲都話一日未開到一日都唔好咁易GEL頭

7月6日足球心水
烏拉克盤❌
高甸首名❌
咬咬入球❌
基沙文換出❌
普巴沒發生✅
法國8.5s✅
法國9.5s✅
烏龜第二球❌
比利時盤✅
比利時10.5s❌
比利時第二球✅
巴拉漢14.5s✅

以後不亂買特別項目了

D人2c就gel到幾層樓高

屌
馬後炮都咁話，兩場波膽都心思思想買
冇買到，仲要估中
屌

美斯又輸幾多

唔小心中左1001 立即開電腦開POST費時比巴打屌

但我針左 屌你老母巴閪

好彩冇簡12.5b,3.5s收錢

屌你 俊係咁反底

尼馬 差小小就追和

你知唔知有幾多個0?

好在特別項目都是小注！

毒水唔中永遠都係黑哨假波

輸到針 點追數

已經連巴西都阻止唔到燈sir

傻西先買14.5b
利申買撚咗14.5b

高水客w

死都猜番去眉月
射咁撚多次都比人 block
都唔撚識落底
抵輸 巴西永不錄用

到底講出黎為咩

12.5s@1.95 cashed

you are not alone

比利時晉級

尼馬仔

世假盃

想比人吹奏

死去啦

好彩有10.5 11.5兩注頂住12.5 13.5

3:1 17倍啊屌

想比人知佢估到

下半場冇落過底就搞到冇角

碌返去巴西啦

巴西d人都射唔準
得個頭鎚靚

笑鳩自己
下次分享出黎燈下

全炒。

信念唔夠

耶穌登機

比利時下半場挨打

俊！！
勁

好彩今晚早訓 係頭先醒左 唔係我會好似你咁狂買支持巴西

尼馬登機

唔沉錄用住啦 4年後再買佢對家啦

估中有撚用 冇買到

世杯幾好賭

10.5B都要針 唔好輸打贏要啦好嗎

怕左
聽日9買
完全唔跟心水

成80分先買，練心咁練

角大心臟病

巴西D進攻好撚廢,來來去去中路鳩射

冇左卡斯美路唔識踢波

GEL頭狗有報應未

屌佢老母 觀眾睇電視都睇到嘅問題
成team教練都睇唔到 ？

派？

ok 派幾多？

LM

派?

咁夠膽…
成班角大撚嚇到鳩縮
包括我

大波填角大 打和
輸左個睡眠時間

其實巴西都刷左8隻角 場場角大輸返場算數啦

好彩只買10.5

lm

走到就算了 唔好後悔咁多

痴撚線波 搞臭森巴波個朵 含撚啦

成班ON9仔係咁 係中間勁射 都唔知做乜鳩,明知成堆高牆係咁擋住,射幾次幾次都係咁既結果都仲要咁射,返歸跳森巴舞算鳩數啦
肯左右落底仲有機會入波追和

一樣

po事後想派？

巴西輸冇咗Casemiro，個Fernandinho

加下半場自己亂咗，追返2：1果球有d太遲

練心練到仆街 最後先cashed

明明有本事帶個波入禁區,帶多幾啦,

見到D 鳩射中腳彈出/炒,真係火撚滾

哥斯達正撚樣 唔撚落底 嚇撚到我瀨哂屎

世界盃已結束 明天請收看歐洲國家盃

根本就有13 14c 怪班巴西唔爭氣

聽朝美假

FIFA好成功咁操控賽果，之前預測決賽法國對俄羅斯，之後識買了

尼馬最尾個球被人救左 好sad

輸錢都算 全世界幾撚多人失望 on9

跟住到10場日假

佢平時插小D水, 第一球係禁區跌到可能已經有12M

半大8X1

1.法國第一隊入球✅
2.法國平半✅
3.比利時平半✅
4. 比利時11.5角大✅
5. 比利時13.5角大❌

gun

呢個真

係半大全大

巫巴都旺

最紋係佢地入人禁區好似食生菜咁食,但係出面鳩射

其實下半場有d奇怪，馬細路應該多d落底線出波先正路

好唔開心。

我最尾80分鐘先開始睇 唔知之前咩事
但係佢搶頭槌個到 咁都冇12m

海外馬會出水

冇力啦好似都 抽哂筋

成班巴西仔唔係推出界就射個波出界
角大撚表示一額冷汗
-3.5k就追得番條數..

追追下數又追到更負數 屌你老母巴西

買咗咩

會呀,不過會遲少少

支持

俾你地領教下兩膽拖八腳

巴西放棄上半場主力兩翼落底出波，反而想係中路密集防守突破，捨易取難真係好傻閪閪

支持 只求追返條數

啱啱訓醒
見到有人個tg 買好撚多注巴西就震醒咗

嗰球唔吹無野
反而上半場kompany掃中耶穌隻腳嗰球無十二碼係離譜

覺得哥斯達其實幾好用 變速又快 一早應該換

中路突佢老母,鳩射就有份

who
我都訓醒左 見到巴西出局sad左

尼馬狼來了…

今日球證係歐洲人

demo 仔

今晚輸左幾十 希望靠聽日日假追翻

大家一齊靠日假美假黎追番條數啦 好在最後中角大，唔係就轉頭ifc見

靠2.5b 10.5b 收錢

聽日又有大家最愛既日假

我2注中哂！！！！！

輸5舊 臨尾信念唔夠冇入高水11.5

古一招入中路射，比爆炸block撚曬

期待左成個星期終於有日假玩 又要斬手指了

日假正路玩啲咩 新手

唔夠運唔係收多條波膽

btw全黑蛇今日兩場都燈晒

主客和其他八串一過關

跟

Easy la Ching

日假

如果比利時入多粒可以收多兩萬五

Dodo點睇！會否再開半大全大

會玩 聽日醒左先度

波膽就預咗輸 買小小玩下
唔係黑哨應該ok

黑哨，累鳥

輸15蚊

跟！

屁馬登機狂賀區！！！

半8全12

no

今日剩係中兩場盤+烏龜奇蹟7.5S

撘沉你地先

牙仔有出水喎

爽！

聽日又追英格蘭對家？

黑哨 ！

智慧恥好仆街

i say 至穢 you say 恥

齒！

恥

仆街 一上水就俾人逼害！

比利時於周六世界盃8強以2:1淘汰巴西，在比賽中協助球隊打開紀錄的奇雲迪布尼賽後寸爆對手。

比利時今戰在早段受了巴西極大壓力，貢獻1入球0助攻的奇雲迪布尼（Kelvin De Brune）說：「他們說得太多，但現在要回家了。我們要學懂受苦，這是一場非常困難的比賽。我們作為前鋒要入球，因為我知道我們的防守非常強。」

智慧恥想派? 中兩注咁叻叻

左諗右諗 打算臨場入角大 點知升到12.5先入最後收皮

多謝支持

派我

唔派你

一係派 一係走 墨西哥！

派了 至穢恥

派未

咁派我

發現好多人加入jer 我既大軍。。。。。

正路就要瑞典

i say 至穢

英撚過唔到瑞典

墨西哥至穢恥

走未

周瑜自宮緊！

4點幾都俾人jer....

成也墨西哥，敗也墨西哥

聽日收埋啲日假自私食

已度好奪命5x1

u say 恥

ok 支持

K-league點睇

share

濱葉蜂甲模
點睇

盤？

輸到冇哂感覺， 輸左60k
戒賭了

全盤

我豬2k都肉赤了

世界盃？

盤我冇意見，我唔熟

近排d日乙都開始爆爆地
大分盤王都比人㩒屌

我買大細波

聽日等你度好我再決定點買

ok!

檳葉蜂 gchi

大分踢落唔係太對板 今場再有一正選停賽
我寧願買早排屠完大分嘅甲府
馬模齊腳應該輕鬆屌打天狼星啦

我戒咗買主客和

甲府個埸skip /買大細波會好d 兩隊都跳制
馬模唔清楚 我諗住日假串埋一條

通常都係比和波斷

真 所以唔買主客和
甲府可能轉半大 都有2.8

時間差唔多 我又有信心 唔差在

聽日睇完班大蛇再買

十卜

又有洛辛堡

咁撚多場美職 點揀邊幾場開半大呀

串燒

有冇明燈指引

上面出咗

兩場正氣波好似好多人贏錢

美職有即場唔玩大波真係on9

美職仲有24 粒鍾咁快諗定

美識唔需要諗太多全半大 走地80分鐘再追大波

西盤12.5大 13.5大

比利時cashed
法國完左想allin比

見唔出費明奴即刻half in回血
唔夠膽allin
耶穌踢咁多場都冇撚用

星仔8強有冇贏

真 走地等佢升到四倍幾賠率

好彩尋晚14.5冇買大 訓左

等睇各位巴打出心水日假 雖然自己都有少少心水

全北2.55半大係咪派錢

有甲府！無痛苦！

半大全大

突然咁多球要賭 好迷惘！

啲美職係星期日bo.....咁早睇嚟做乜

d 美職七點幾八點咁鬼早 夜晚要睇定 廢事起唔到身

唔訓啦 燒肝直踩日假馬仔

又臨尾補時2c 點賭呀

岩 甲府大波波
+埋橫濱大 錢就係咁易搵

橫濱半大 ？

有即場, 有得諗
開唔到半大咪半場追返個大波

買2.5全大算都有2倍幾好分
一陣度條小注20$五穿一算

東京綠菌

All in跟智慧恥！

馬會今日開幾點？

戶口仲有六舊水睇下上到幾多

呢隊野作主好似好猛咁

三場盤玩完

呢隊野我買親都閪

唔玩盤 小注買大細過關算

今晚世界杯點睇

賭完日假再睇

智慧恥呢期旺

角大大波係人都識買

如果車仔當年唔賣卡古 迪布尼，就幾好丁

係智慧齒

智慧恥早晨

自宮緊！

閹人！！！！！

U say

至穢閹人

s1玩唔玩

想問點解會咁 唔係要等埋其他個兩場咩

未踢點派呀師兄

因為狗會已經知尾兩場收皮 所以派定先

第一日賭？派左頭兩場咋嘛

智巴有心水未

唔識外國馬呀

晏啲先睇下 但我只會買大細波

智蛇哥
半大全大點睇

我就係想買大細波

我都串咪，但未派

暑假了

大宮松鼠[0]

紫蛇

做暑期作業先 閱讀報告 每日一篇

ON9 每日一篇外掛都唔用

5sick牙 教鵝

有機

請先讚好並分享本留言去facebook

再tag你的三位好友即可見

想當年我都係開掛日日100

真係瑞典咩

世假唔買了 賠率又低又難買

日假半大全大？

琴日場比利時好高水喎

個人看法

要打去追佢。上次都係咁...

＊＊＊隱藏信息 回覆後才能顯示＊＊＊

琴晚角大
今晚角細

等緊智巴出心水

Lm

其實你知唔知自己買左乜

今晚
瑞典2000
英格蘭2400
？

瑞典 英撚半和有冇雞

預感英上場一球

因為上場我見瑞典防守打得唔錯

哩兩日啲波多到傻
廢是場場買

買得就要有信念

法國最後2.25 全格

咁少波都多到傻。。

點解爛牙仔咁撚準
利申葡萄撚

咁啱姐

已買甲府 天狼星 全北半大 智巴點睇

有冇人有牙普tg group?

青爐link
牙普
美斯
巫蛇
cfu
椒妹
強強
日清
黃俊
得蛇
月巴
dodo
智慧齒
刀仔
雲加
燈仔

甲府ok 其他2場唔咁早買

跟實爛牙仔 買樓唔洗睇

度條8串1全大2.5屌唔屌得過

點解仲有人share過街老鼠channel

順便架咋

波Po
第一Rapper

Dodo清盧反手？

Yess

未買過韓假既建議唔好買，分分鐘世界盃踢完都未派到彩

跟住DODO既反手 贏錢贏到冇氣抖

其實十場日職 買哂半大有無機 中三場都回本

你都係去騎馬算啦

Gun!

跟實美斯 聽做乞衣

今日用50蚊屠鳩馬會

未firm 晏啲先買都可以

咁啱？為什麼唔見你咁啱離開波ＰＯ？

走未？

罰你星期日中5場四重

黃俊（牙醫），專ＭＯＫ爛牙。

#94
一鋪過
•
12 小時前
巴塞D人折開左個個都咁屎..法國都差唔多
只係輸個龍
0
0

突發!!!!!!!!1379 一鋪過 REPLY左我

原來想做反手都唔係咁易
明明尋晚五口都係想做反手,點知剔曬四場,得一場輸

我賴死唔走

渣ga momo

笑4

個人覺得千葉個場半大難啲

甲府大分呢

金澤都係

甲府半大應該穩

我都係睇返佢地今個賽季半場主客大波統計

天鵝半大

點買 日乙10場

好，不狙擊你了。！

我唔肯定呀 唔好聽我9UP 我睇下跟自己心水中唔中

日假世假美假馬仔直落唔使訓

聽日仲要入馬場

靜待某大蛇出水

獅子搏兔 贏錢開鋪

好多無即場 世盃睇英撚咪算

智巴出左4場心水

523

524

525

526

528

529

530

1343 r23 5t4rehsaergaegsdfg qergaaerd

532

535

獅子搏兔
屌閪無煩惱

李寶利
你唔好理
總之贏錢贏到笑嘻嘻

537

李寶利
天笑輸左叫收皮

數白欖

shut up

町田想直屌主W

隻美斯變撚左過街老鼠
明明幾個禮拜前先當佢神咁拜

成個月前就係

墨西哥埸波前，你都係。

駁唔到

人家都用了一個月，才從神變回人。
你９０分鐘就做到，怎夠你玩，恥哥！

狙擊牙仔帶給我很大滿足感。

黃俊一出世就係過街老鼠

駁唔一弓

到

又jer俊仔 我地敵人係至穢恥！

黃俊係垃圾

珍

明明jer牙 轉眼變成jer俊

佢家下jer牙仔 轉眼間轉左jer俊

豬撚死 戒了

跟左你4場 好同我中晒佢

琴晚輸左，一陣allin甲府

我跟左三場再自己搭一場 希望會中

SAME

輸幾多

橫濱買左2.5大 希望中

智巴有無日假半大心水

有冇same road

Hi 岩岩學賭！大家有咩心水？

呀claim 神射

想跟 日職點玩好

上面做咩係咁罵人....波po係咁？

日乙

岩岩一起身睇到又唔記得係反水

幾K

咁多條link 乜野黎....毒link?

巴打呢個咩apps

日乙今日好多細波
要揀大波有難度

想g!

足至寶

甲府前排先輸到仆街。對住榜首仲買??

唔sick ball 想買不死鳥 個名好有型

買大波

謝

買錯左？

搞咩呀，吃個早餐返來，變左ＪＥＲ我。

打者愛也 愛者毆多幾下

巴打個名可以打粗口？

巴打買日職既話
淨買大細波好了

Hi

買錯左6*1 $40
不過唔緊要 買留住岩既先 齊羊

點解你咁可愛

已ALL IN 甲府大波

番

藍絲黎.......尋日買左比利時！戶口有500 開心

有咩心水

肥哩個字
係咪要拆開

Hkjc odds 死左 有冇巴打有其他網

智慧sir 有無心水

齊齊贏

我出咗
松本2.5b
千葉2.5b
山口2.5b
三神2.5b

終於明點解d男仔咁鍾意賭波...

ＨＩ

可以

英格蘭盤

我唔鍾意wo

我鍾意錢姐

想豬咩app

睇晒日乙
今日得一場大波心水

勸大家咪玩大波過關

我嘅心水係:

千葉市原 半大全大

韓職大波睇中 浦項制鐵

真絲定假絲呀

收到！

呃你做咩.....上面比人罵果個你黎？

智蛇，
你睇個肥仔名
就覺有古怪

信念戰勝一切

Rogger that

等睇半場就3粒收工

高蛇日假好準 大家要跟佢

點解買甲府大波既
有呢場架咩？

你都準，你係人品不好姐。
反口覆舌

對！

Dllm

俊哥你人品好,可惜唔準

巫巴，想問下你呢個係咩app？

死狗公智慧恥

巫巴，想問下你呢個係咩app？
啱先噤漏左引用

有預感半大黨回歸

準呀這排，之前運滯。

足至寶呀

GaY

on9一起身先睇到多波到賭唔晒

越唔似半大全大既盤 就係半大全大黨掘起之時

揀幾場好喇

。。。。

準d唔準d

唔賭韓仔 等撚到

全北！！！

全北有幾多個去左踢世杯？
照計個d應該出唔到

願主打鳩日乙

高蛇話千葉半大 要GUN了

姐係半細全細啦

其實係咪因為睇到松屎反緊底
通常日乙反底既波上半場都會開大
仲諗緊買千葉盤好定半大

我琴晚度咗都幾耐 睇晒D DATA都係覺得松屎反底殺千葉機會應該無50%

死得未？扑街

大分三神[0/-0.5]
千葉市原[0]
福岡黃蜂[0/-0.5]
山形山神[0/+0.5]

你幾時死呀老鼠屎

暫時睇左黃蜂同路

死大一

你點罵我，我也是你老4。拿B❕

BBBBBEE都算正氣

對咗頭尾

綠茵盤都想買

踢完英撚先派

這個回覆夠20 個負皮，我立即去打智慧齒一身，我知他公司在邊。

聽講黃俊係南亞人黎

D南奱幾暴戾

是，每天在馬會出面吱吱喳喳的就是我。

俊 不要 你不夠他打的 他有腹肌

不了

感覺到人身受到威脅

騎著雷公公剷上去你公司。

快撚啲死啦南亞狗

走未？

甲府必大！

懷疑jer 我個班人係集團嚟

24/7全天候狙擊，不集團式接力怎得。

其實女仔都鐘意賭波 ga
好似小妹咁，已經針左 12k都戒唔甩

請無視，夠20負皮xxx的回覆，那不是我打的。

呢個comment 有50正皮，黃俊代智狗走

Gchi

正皮

我被駭了！！！！！不算數！！！！！

驚？？？？？？？？

半場大細 大1.5

43 44 46 47

等收錢

幾似

奪命5x1 決定改做
橫濱0/-0.5
千葉半大
我bee 0/-0.5
甲府半大
馬毛 -1/-1.5

去打機先,一陣日假見

黃俊本人

馬毛都買！？

痴線，起我底。退出了。

對家天狼star

黃俊邊有咁靚仔?

你係咪黃俊打手?

有冇邊場似567

天狼

全北買撚左半大先發覺唔對路 分分鐘開唔到

死左一個禮拜 拎$300起機

聽朝美假又半大全大

第六至十口已出,大家可以留意下

求tg link

我幾時變左巫巴
個app叫足智寶/SoccerPro

屌你老母

谷？

第一埸 同路/skip
第二埸 同路
第三埸 同路
第四埸 橫濱

巫Snake

玩下咋

人性去左邊

靜到

晏啲就好嘈。。。。
成班屌半大已死，入波未，大波已死

咁多位公開下今日各自既奪命唔知幾串幾出黎比小弟griezmann參考下ok?

針

唔去面右？

no 應該係
智慧恥幾時退波po

牙仔笑到最後

以下為完場公式回覆

日假 屌你老母 又半細全細
屌你老母 (xxx) 全家比狗屌/ 空難死啦
以後唔買日假 再買斬手指
講個笑話 (xxx) (受/讓) 人 (半一)

(xx) = 可換做任何隊伍

日假心水
橫濱0/-0.5
千葉半大
我bee 0/-0.5
甲府半大
馬毛 -1/-1.5

諗緊穿1定穿6

半大

高蛇指路 我gun了

All in 全部半大

唔好放棄治癒阿絲打

根本成個賭post是賭仔對賭

?

我賭你條撚

All in

你同自慰恥有咩分別

有冇咩link睇番貼率

等世界盃

燈爐

半大未 甲府

日假一場半大都無？

半大jump! 屌你老母日假！

入波未

749

750

7c

feel 到兩場角大

753

700
50
4

754

755

掛狗

邊兩場

有聲

761

762

763

764

765

766
柒碌碌

767

角球大大細細

768

769

772

一個月前

773

700
70
3

6分鐘全大

1:0

8177 7 778

京都delay？？

2002

無眼睇

785

食屎未

半大全大黨不滅

788

700
80
9

精選：
bee 平半
甲府大波
德島角大

次選：
天鵝大波
橫bin 角大
橫bin 大波
松屎平手
山口平手
町田win

上樓了

bee 封盤

bee封盤 係咪有波入

Delay 太大雨

今晚唔撚駛訓啦

屌你仲未入

未開波 點入

河床 12m

12m

miss

有即場踢緊咩

又話走

rc左

原來有

呢個咩app黎？

每一頁都有人問一次

足至寶

邊隊

43 日乙 17:00 延期 京都不死鳥 ? - ? 福岡黃蜂

[img]
[/img]

咩app黎

好多假分狗

3-0

Cashed

係喎京都落大雨邊踢得成

咩app嚟

想問做做正定反水

老巫論馬 G.Mosse on Lihkg
繼續推銷下我個channel
未來如果有巴打喺外國,例如新加坡,英國或者澳洲,你地有運,我會同人合作,出埋其他國家心水
波,香港馬會照舊

天氣差會唔會影響大波

【中止のお知らせ】２０１８明治安田生命Ｊ２リーグ第22節 京都サンガF.C. vs アビスパ福岡の開催中止のお知らせ
7月7日（土）に開催を予定しておりました、２０１８明治安田生命Ｊ２リーグ第22節 京都サンガF.C. vs アビスパ福岡（18:00キックオフ／西京極）は、主催である（公社）日本プロサッカーリーグ（Jリーグ）と、両クラブで協議を行い、雨の影響により試合中止となりましたのでお知らせいたします。

なお、代替日につきましては決定次第お知らせいたします。

【暴雨日本】中西部受災至少15死逾50人失蹤 160萬人撤離家園

角球最影響 大大腳斬中唔落底 推波無咁順

京都大暴雨

早幾日場美假咪又係補時入兩球 變大波

睇日本天氣預報話中部千幾毫米雨量

無落雨 純雷暴

細波day

松鼠贏唔到要報驚啦

細波日

屌。 過關串撚左

落到岡山都出事

成個西日本都落雨落到痴咗線

細波了 無啦無啦

有邊場無事?

大家識買啦

1.08 kane神射 穩過狗 狗會8厘派錢 1個禮拜後收錢

英格蘭出局 盧卡古載帽

戴

依家有邊場係冇落雨/陰天/雷暴

係咪可以買全細

甲府 熊本 橫濱 金澤

咁多位巴絲, 新人幫到, 求追數!!!!

報到

點解落雨=細波？

唔開大全部腰斬算啦屌

同港女點解細波一樣道理

兩睇
橫風橫雨個波難控制
難射得準
但龍都難接

唯一買既bee取消左
日假有咩心水

落雨點買大波，帶波都難啦

不死鳥取消，咁我串左，條飛會點計？我要重新買定佢會扣左果場？

馬會做莊殺曬

即係過關我會當過左，不過x1 only?

係

有無水

得德島一場有走地，狗會正一懶西

橫bin

成個日本都係

明白！ thanks!

我要甲府

蓋青個叫雞PO 圖都冇張

追波都難追d啦落雨

邊度有得睇日假主場天氣？

買晒1-8 場細 第9場金澤唔買

智慧齒係邊

想知係咪當過到俾返20蚊我。。。我新人唔識。。。

大宮個大波飛落得咁急
我有啲想縮沙
唔好意思俾多一個鐘我度下

馬會會退返10k體恤金俾你 唔想你唔開心

松鼠大伏

戒賭啦

5億新人

買左條8串1，中左即找數派，回到本

唔洗諗啦 反正你條飛都過唔到

巴打你係咪認錯人。。。我邊有咁多錢。。。

點解仲未派

提一提 關東地區其實冇點落雨
東京 千葉 橫浜 松本 水戸 呢幾度應該冇咩影響
反而最應該擔心大分 徳島同金沢

咩呀。。。你哋又話咩一倍成功過到嘅。。。
咁成條飛過到咪比番＄20我囉唔係咩。。。

西日本大雨
東京附近冇影響

係 所以in高蛇we trust

屌你考古。。。
假架。。。

又撚9我地班教徒

買撚左大波先知下雨 狗會可否退錢

未開波已經cashed
先過一關

日本乙組聯賽
大分三神 對 甲府風林

等佢開飯

Bee個盤失左蹤？

高蛇話 千葉半大全大 其他細?

轉去美假算
半大 全大

退錢呀

我

天氣預報：
場次43/45/48/50將會係雨區進行
場次49 下半場有機會落雨

蜜蜂個場冇左

松鼠1.96》1.74

爛牙仔

臭日清channel fake 的
大分唔會大雨

好耐冇見

岩岩出糧

嬰兒唔係辭左職咩

係呀 今日先拎到糧

某大蛇已出水

退錢比我啦好無唔玩啦

些牙ok?

毒水

屌你老母 芝士漢堡 屌你老豆 縮埋一舊 屌你家姐 快過火車 屌你呀嫲 達賴喇嘛

2串1
綠雞盤
甲府[0/+0.5]

係咪有鄉音個個?

有冇大蛇心水??

我愛巴西

橫濱 好像是大船

兩場對曬

甲府半大仲有冇得諗

可能要再拜托人先寫返啱個名
我把口係咁賤㗎啦
不過我人格好啲咁解

算啦 大家都知佢咩事啦

甲府呢隊西波真係唔好掂 買都係買10蚊波蛋
唔好串過關

綠雞lemon盤

點解蓋CHING個POST咁岩都無女睇

耐

回哂塘 半個鐘都冇 睇AV好過

想買42 45 4849450
半大同全大5x6

買完先知落大雨
今鋪真係要針啦

42 大宮松鼠 半大全大 我放棄了
落得太急

改要町田 半大全大
同埋浦項制鐵 半大全大

Confirmed

正水？

千葉盤
水戶大波
東京盤
橫濱大波

高蛇
買左松鼠半大全大 可以點補

咁多場 買咩好

hkjcodds 收皮左
你地有無D網 差唔多性質有馬會賠率

想直屌町田主勝

唔使補
我本身係睇好呢場開到大
只係我唔買1.6x 賠率嘅波
你可以買埋町田同制項 3場單頭大波
祝你好運

唔好買最好

G持

等美假

900
40
4

有冇直播LINK

中了

日本暴雨關邊場事 想知

今晚又有天狼星 識買了

阿茲卡班

1001

on9 jai

953

696 強陣

岡山反底

.

好撚多燈水

2/2.5通常開細定大

細

西日本地區主場嗰幾場

唔該高蛇
齊齊羊大錢

堅信 智巴

900 60 3

965

900606

900607

食屎啦 又抄我

100一

祝大家羊爆狗會

外掛狗早晨

hi

123

報時4:40分 仲有20分鐘開球

976

1001ok?

美斯起邊到

你地睇好大果d我睇好細
41 大
42細
44細

咁咪岩 你明亮

bee改期會點？當取消？

wfc

千葉咩事主場出面回到受平半

對家了

1倍

1002

1901

雲迪克要收皮了

1

2

我了

助攻

111